求自稱泛民支持者未來撚阿廢同立法會議員區諾軒嘅關係

昨夜會員阿廢情緖失控（佢就表示係佢仇人關愛座hunter搞佢惹起佢把火）不斷在時事台開私怨po ，咁我就去站務台講俾admin知
今日阿廢就屈我係關愛座hunter打手
咁我自然聯想係因為我去站務台舉報佢
但阿廢又話我將兩者牽上因果關係係屈佢
見佢咁愤怒，於是我又反省今日自己仲做過咩
原來係回帶咗幾個區諾軒的醜聞
而同阿廢討論時又發現佢唔聽人講嘢、中意人身攻擊十分似區諾軒同亨利在fb開火嘅態度
所以有此一問

打咗殘體字

昨夜會員阿廢情緖失控（佢就表示係佢仇人關愛座hunter搞佢惹起佢把火）不斷在時事台開私怨po ，咁我就去站務台講俾admin知
今日阿廢就屈我係關愛座hunter打手
咁我自然聯想係因為我去站務台舉報佢
但阿廢又話我將兩者牽上因果關係係屈佢
見佢咁憤怒，於是我又反省今日自己仲做過咩
原來係回帶咗幾個區諾軒的醜聞
而同阿廢討論時又發現佢唔聽人講嘢、中意人身攻擊十分似區諾軒同亨利在fb開火嘅態度
所以有此一問

五毛關頭號打手被踢畀含五毛關撚，發左癲出貼屈我毛，同五毛關所作所為一樣

區諾軒係五毛？